下次有撐警遊行 一定要參與 口號係[支持成立獨立調查委員會 還警方清白]

不入虎穴 焉得虎子